唔知黑警打維尼，藍屍仲會唔會話打得好呢？

10.1一人一雜種面具有冇得諗

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻
一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share